有無人覺得食炸野點秦式辣醬真係無撚敵???

好撚正

泰泰蝦餅

問過沙律醬未

秦式辣醬點都完勝啦ching

勿演

連登無人識食

脆香雞翼

豬竟辱

肴演

會唔會介紹多啲秦朝既美食

完勝冇得打

千鳥醬

泰朝呀 秦潮

正路黎講真係無得打

都正 但係都唔夠秦式辣醬打

睇下自己打咩先啦

梳囉ching